黃毅力：真是要把林鄭送入監獄才開心嗎

特首選舉轉入最後直路，我相信出現流選的機會不大，一天後就塵埃落定。無論候選人們政見、政綱有什麼不同，我相信他們本心正面，想帶領香港有更好的將來。

講真特首這份工，勞心勞力，總不能討好所有市民和議員，又犧牲與家人相處的時間，算盤打來打去，肯定不是優差，但卻有人打生打死爭住做。還有目前的政治環境，從政的風險好像很大，君不見林太還未當選，已有人急急去廉署報案，好像想把她關進監牢。

我真是很想知道，投訴的泛民議員，她真的相信林太有謀私利犯罪嗎？若她最後真是把林太送進監獄，害人一生，她晚上會睡得安穩嗎？政治狙擊，真是要這樣不顧道德嗎？

我想大家換一個頻道，放下狠毒之心，無論誰人當選，當選的要好好為香港人謀福祉，落選的亦希望能不忘初心，能大方繼續貢獻香港，葉劉淑儀可算是典範。更加期望他們能夠抹去選舉時的互相攻擊，以身作則，求同存異，去團結他們的支持者，特別是立法會議員，停止政治仇殺。

其實各個候選人之前都給人謙謙君子的印象，完全因為公關策略，在競選期間各人都多多少少批評對方，令每人都因選舉而多了負面的形象，或許政治現實就是殘酷，純粹君子之爭，只是空中樓閣。

我認為無論政見有什麼不同，各候選人希望改善民生的口號還是一致的，所以無論議員所支持的候選人能否當選，選舉過後，希望集中註意力在政策討論，而不是我不支持你，只因你是你！

後記：星期五晚有市民到愛丁堡廣場高呼「香港要贏只投一號」。吊詭的是林鄭當初推的「袋住先」一人一票方案，未能得到立法會通過，若果當天通過了，今天挾民望高的曾俊華勝選是否應該略高一籌呢？

特首候選人還包括胡國興。

係

吊，入到閘嗎？
又一騙c9文章

傻啦, 梗唔係啦

斷頭台先會開心

呢條友仲係度？